有冇爸打試過用Excel嚟畫畫？

又幾好玩喎衰鬼

how?